鄭松泰：扮乜嘢睇委任證？做場瘟疫大戲等黃絲開心下～

熱血公民鄭松泰：
扮乜嘢睇委任證？做場瘟疫大戲等黃絲開心下～
This is what we called "social fantasy".

藍屍真係多野講

扮咩反對派

蟲泰仲做緊議員比習大大開心下

Classic 打稻草人

熱狗真係好好笑

激進既保皇狗

唔識咪唔識 呢d都可以做新聞

Cctai

又係咁，熱狗淨係識反黃絲、為反大眾觀點而反

係囉 呢單關黃絲咩事？

我都想知

熱狗呢班反骨畜生成日乜都黃絲前黃絲後
明明個個都屌鳩港共啲反疫措施冇用/打壓市民,班撚樣就講到黃絲支持港共施政都痴撚線

你睇得佢哋太高啦

講起做戲，好過CCtai連戲都唔做

好勇啊 支持熱血

愈黎愈覺得條友係共牒黎

其實點解佢地乜春都瀨黃絲
黃絲本身就有好多唔同人
而其中大部分都睇穿港共場戲
佢地就成日放大果小部分

你地做緊既野同反應係支持緊港共施政，我就冇話支持邊一面既

冇反骨，從一開始就係9成屌黃不嬲都話佢哋屌黃仲勤力過藍絲，好撚on9

忠言枉枉係唔岩聽既，黃絲的確係岩曬

黃絲係有支持政府ge極權, 只係我見到熱狗就零舍反感咁解

熱狗緊係反骨啦
16年個陣黃毓民出錢又出力幫呢班撚樣,每個月俾幾皮熱狗做節目,選舉自己區都唔理都幫熱狗拉票
到最後黃毓民唔俾錢佢地就俾人清算,大大聲話黃毓民叛變

可憐黃毓民依家仲成日俾人話係熱狗同黨

反社會人格

鄭松泰叫人睇 董建華旗下團結基金出嘅香港歷史書

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

有邊個黃絲開心？熱狗精神病

冇錯係有啲on9黃絲會借防疫變相助長港共
但依家熱狗開始癲到幻想所有黃絲都係支持港共所有嘢,就算大部分黃絲明明屌緊嘅熱狗都講到黃絲好支持

藍絲: 又係黃絲既錯

求撚其將屌熱狗ge Label 做黃絲
然後將所有黃絲 講到弱智咁

熱狗出個post講野無頭無尾
有語癌咩
都唔知佢up乜鳩
仲話博士

唔想睇佢啲野

往往

熱狗永遠好似雙手擺係攞袖度 擺出一付好有計姿態
但實情又無撚料到 不如變保皇黨無咁嬲啦

反建制人格

乜黃絲有開心到咩

用詞不當

佢將「黃絲安心」講成「黃絲開心」

傻鳩熱狗

我都唔明
見唔到有個自稱黃嘅人出嚟話要封區
定係封關都計？

好似 教協 咁做「保皇黨」

呢個係熱狗精神病黎
咩都賴黃絲
同班腦殘最衰都係佔中一鳩樣

黨媒都開聲護佢呢啲真忠誠反對派
班建制聲都唔敢聲

請唔請人 奶共好 不如帶大家入行 順便賺介紹費

永續基本法
獲得黨嘅充份肯定
1比69屌打哂你哋班垃圾

分分鐘根正苗紅

請唔請人做熱狗 有錢齊齊賺

熱狗屌人最撚叻
代表作有倒插國旗
同埋係位道做自己嘢
1比69唔係浪得虛名

我發覺你地好少改名 係咪易認易出糧 邊到入行 俾你賺介紹費

最撚好笑係成日講咩恐懼撚授權政府暴政
講撚到個政府需要我地授權咁

可能唔係精神病
係工作嘅一部分
係佢哋嘅特質

黎緊有選舉
呢啲政績夠贏開巷
全家含淚投熱狗

都唔知佢講緊乜

自己痾屎唔出都黃絲事，開個post都要拖黃絲落水，唔提黃絲係咪唔識做人！

悶唔悶啲呀，你班撚屌擺街站咪又係鳩戴口罩

鄭松泰同佢啲黨羽成日周圍引戰

正一仆街仔

算吧啦，一邊屌黃絲迎合政府措施，另一邊自己咪又係乖乖地配合政權

一齊做瘟疫大戲

角色設定係咁樣
不過今時今日已經呃唔到人了

唔好咁啦，叫d 熱狗點搞

大眾係白痴

低賤畜牲排名
1.中共&港共
2.熱狗
3.黑警&波台畜
4.藍屍

睇唔到唔理唔清楚

不用分那麼細
熱狗同走狗都係狗

理直則氣壯，點解要改名？

佢唔咁屌，點顯得自己超然
你知佢d信徒有智力上限

熱狗fans : 松泰係聖人，睇通世事黄絲正一on9

熱狗：戴口罩=支持政府

蟲泰 你身為港共嘅工具人 都叫盡責

熱狗仲賤過賤種藍屍

2020年1月23日🙄

你汪汪 叫算啦

啱呀 點入行

佢請人做替死鬼
你做唔做

又屈人熱狗 我冇話支持邊個既，我以事論事姐

事實係熱狗真係一早同大家講唔洗驚呢個疫情
到依家大家先識得笑恐懼撚

話晒未來同事 帶吓路都好

熱狗又做笑話

柒到盡頭

你到而家仲只係覺得？

牙秦：熱狗從來無話自己係反對派 做自己野

邊有資格做共諜？
黎生D friend渣

推

關黃絲撚事咩

鄭大外宣 熱狗又收order玩spin呀？

屌你班熱狗恐懼撚

未入過中聯辦 = 冇資格做共諜

個個熱狗post都見到你護主奶晒鞋底咁都唔係熱狗 又話理直氣壯嘅 認都唔敢認真陰公

叫佢唔洗扮反政府，老老實實加入民賤聯啦

又搵黃絲打稻草人

今時今日熱狗比張相入面班人更不堪
沒有最差只有更差
1比69得到黨嘅肯定
搵班垃圾同舊屎去比較

佢唔做呢啲嘢 對黨邊有利用價值
擔心飯碗不保 十萬蚊隨時見財化水

忠誠反對派
小罵大幫忙

根本係
唔使覺得

條光頭佬 冇十皮個月即刻同毓民割

書展放賣毓民書賣又自己袋

依家同陳云一齊搞邪教 扮教主

屌佢老母臭閪

屌熱狗 = 撐反民 ? On撚鳩？

又衝出嚟扮反對派

牙泰國旗都敢反